five guys 好唔好食

有冇人食完？ 覺得好唔好食呀？
之前英國食完就返唔到轉頭 好食過shake shack多多聲

啱啱食完好好食

打手唔記得轉account 呀!

Five guys 都要打手？ 我排咗成個鐘呀

薯條好食，個包叫正常，想飲milkshake無得飲

薯條都仲係英國食個陣味

咁我就唔知了，之前去exchange無試過
我覺得朝聖ok既，不過樣樣野都單點黎講我覺得偏貴
過多幾個月睇下仲係咪咁樣排隊法就見真章#

我覺得好食過shake shack